如果有個咁既家庭

如果有一個咁既阿媽
曾經係你細細個6、7歲戈陣話想賣左你出去（唔知講笑定認真）
曾經同你啲阿哥細妹講話如果第日真係離左婚
你家姐就跟老豆，你地兩個跟我。（但係呢句說話家姐唔知，佢仲叫阿哥細妹唔好同返家姐講）
呢個家姐每次同阿媽嘈諗返起呢件事都好想講出黎，但係驚講左出黎阿媽會內疚，可能唔會，但驚呢個阿媽諗太多）
家姐要點做好？

認真，真係唔知點算？
有無好啲既建議？

On9 佢真係賣撚咗你好過。
就算佢真係憎你，咁點呀？？咪一樣俾飽飯你食，你仲想點？

你咁唔滿意咪走囉，但你條廢柴無能力呀嘛咁你收嗲啦！

你嘅post 全部自尋煩惱，被害妄想症咁款，你睇吓醫生好喎 否則你怨撚到2046

我都係想有個建議同埋講我想講既野出黎姐，煩惱每個人都有既，睇下程度去邊架姐，你唔係我你又唔會知真實係點，唔中意其實可以唔睇，把口都可以唔洗咁毒。
Btw 我只係開得兩個post

唔可以放棄咩

可能阿媽真係唔太鐘意個家姐

不過都係估估下
如果真係想知直接叫家姐問阿媽

樓主如果你係個家姐

我家庭比你差十倍

記住一句。過好自己

講姐 我夠話我老豆係李嘉誠啦

做左先怨啦

感謝你

同返佢講想賣佢、同呀哥細妹講第日出糧唔俾老母再叫佢地唔好同老母講
最緊要，搬出去，聽落似精神有問題，好危險